有冇清好鍾意問老麥紙袋味？

一邊食早餐 一邊聞紙袋
食完再聞下

痴線佬

有土豆餅先好聞

早餐一定要食啦

安安喔

清你老母

幾好食

老麥紙袋味?

堅好聞

你未聞過=唔係食家

你邊度黎架大陸仔

留名

聞 sor

屌 同好

Btw 樓主is rubbish

🚬🐋x2

臭g

ching識聞

土乜撚野豆阿 薯餅都唔識？

每次一聞都好肚餓

mk妹陣味仲正

你出返去啦死mk

食完吹返支🚬仲正

有 好好聞 仲有岩岩影印完個陣油墨味

土豆係蕃薯 馬鈴薯餅

我食完有時唔會dum個袋
屋企草埋好多個

裏面有個熱辣辣嘅餐 等啲熱氣蒸落個袋度,跟住大力一索!

當廢紙賣？

識食

系

識貨喎巴打，
我平時都好中意入圖書館，因為個到咩書都有，有唔同味道。通常愈舊既就愈特別正味道。可以逐本逐本細心品嚐，揀岩就借番屋企慢慢聞到夠。有時無錢開飯，就打開平書黎送白飯，聞一啖 食一啖飯。平時慳番好多。

圖書館唔比食野

借返屋企不如買個老麥
有得聞有得聞 仲要可以儲黎賣$

GAP王

上面咪補左飛 話借返屋企不如買

想搵位做鳩我？

我會留起個袋 索陣味

土豆餅咪土豆餅囉，屌你老母

惡到

狗先鍾意搵人聞

紙袋呀
你件黑柴連眼球都黑埋？

繼續兜